封路都要拎貞節牌坊真係戇撚鳩

頭先一大班封九龍灣條路
然後再行去圍牛頭角警署
同圍完去自首有咩分別？
自己封左自己後路做乜撚野？

封路又俾巴士過 唔好又要封又要拎貞節牌坊啦屌

回應下